點解洗頭仔咁識𠱁女人開心？

r到人鬼咁舒服🙈

有冇邊度痕？

幫你洗乳頭捽乳頭捽得好舒服？

they lie for a living

鼻窿有啲痕

做你既吹頭仔

喺心入面發姣都唔得？

影到樓主

我次次都答無

咪意淫啦

唔使啦

403 Forbidden

有無答佢妹妹痕

啊妹唔痕🙈

吹下頭又唔洗

快點進來我的騷穴

dllm

好能仁

why

reported

唔算

躝啦屌

大波過你

f喎

呢個好笑

多謝

我話佢f

有頭髮化埋妝應該幾正

關你乜事。。

你真係好可憐

下次我知點幫你r

...我好笑

你咩事

變態

你個樣定咩

點解你要咁話我

濕了便吹一吹

唔好關心我╮(╯▽╰)╭

我報復心幾強

忍唔治🥺

假 剪柒咗仲唔開心

我良家婦女嚟。。

上次有個mk妹幫我洗頭洗到我都好c服

你妹妹有冇濕到

431個衰妹愈黎愈淫

你咁樣唔得架

我嚟 洗完你個頭搞到我隻手生癬

dry

亂講 我好耐之前已經咁淫

咁繼續？

我最中2逼良為……

皮膚癬
皮膚癬是皮膚的真菌感染，在天氣潮濕及悶熱的環境特別常見。皮膚的真菌能入侵表皮角質層、毛髮和指甲，引致各種癬病。由於免疫力下降，慢性疾病患者如糖尿病患者等，亦較容易有皮膚癬。

你有糖尿

扮乜

點

較容易。。你毒到我健康體魄都頂唔順

想改名做 純情

繼續點？

咁囉

咪歧啦屌

你要答: "我個閪窿有d痕..幫我插下.."

你依家係屎眼

我都係陳述返 係你太自卑

我出咗家

我覺得自己係零

不過你都唔洗逼

但係你個閪窿都會痕, 都會想人地插架嘛, 係咪?

咁你又話舒服

咪以為誣衊人無後果

唔想你

你大我？

答錯人𠻹
唔係你

is

你戴有色眼鏡望我

咁sorry lo

仲有誠實既一面 👌

我啲con透明～

ok

肥仔喺邊你喺邊 好恩愛

港還港 做咩人生攻擊

百年好合😄

加埋我會變負數

死淫婦

東瓜哥

諗吓點反駁你仙。。。好撚嬲
咪咁得戚

洗頭都淫 委屈

摸下頭就咁開心 摸第二到仲得了既

gay

咁我份人易滿足啊嘛

光漢哥

心動左

冧家剷 blocked

毒撚係咁 對唔住囉

我以為...

浮雲係厹唔應該叫哥